［突發］有碗話碗講百里香

廢事click入去比佢賺廣告費

垃圾百里香

啱啱睇完

終於講到呢間嘢

睇佢食完喉嚨到菊花都好似好C服咁

慘過返印度比左幾錢

屌,成4個post都係有碗話碗百里香

希望L佛佢果晚無肚痛啦...食得果幾味分分鐘唔夠食...百里香啲嘢真係好細份....
大男人無幾個食得餓...

好少可聽有碗話碗讚到咁

睇黎真係有料
唔屌了

垃圾餐廳都有人吹奏
最多只係大家樂水準好少少

真

原來唔係假膠

伏味濃

其實呢個L 佛係乜料？

中非老

攞定晒機拍野，係我都醒目比多啲貨你啦

茶記質素
改個鳩名child登仔打晒飛機咁
勁弱智

我覺得香港飲食youtube channel入面都可以算係最中肯 最深入講每一道菜
如果alfred都有人話係打手
應該無乜邊個唔係
收錢果d佢會講到明收錢拍

食過
呢呢個價錢 我俾得條氣順

電話下面嗰段